恆指跌777點

777

上星期有日收 27,777

777拜囉

又有操盤高手

巧合

大户好野

大戶

有時都唔知係有心定咩

好明顯啦 大户講到明跌市是誰造成

傻的都知有心啦